波台會反英撚嗰班肯定係97後冇bno揸手既廢青

然後就會衝哂入黎話自己揸BC都反英